不得不承認林鄭再次屌打返蔡英文

係香港人不停吹捧台狗 根本林鄭反cup左 始終第一既永遠都係林鄭政府

拉

唔好自己呃自己 蔡英文小學雞咁

垃

林奠所引發大風暴 真係得毛澤東先可以媲美

戇撚柒鳩 拉

林鄭政府第一垃圾

佢做左乜反擊？

你老母就狗

唔比班傻閪入境拉人

膠POST